男人樣 身高 錢 邊樣重要？

邊樣最重要

Everything 🚬

不過我刀冇

落街扯返飛先

錢

所有嘢係錢面前，都係垃圾

都重要

你睇馬 曾志偉 美斯

呢3樣都唔重要
我用例子答你
王祖藍